大0樂！搞亂左利是，封左$1000比樓下個保安😭

封$1000原本打算封比侄仔嫁😭😭😭

個保安平時仲要唔幫手開門比我😡

你報警話佢拎錯左

以後唔單止開門 送埋你上樓都無問題

依家點問佢換番好？😭😭😭

可以同你講定

你求佢都唔撚比返你

平時好人開嘅實Q另計

話入咗張大富翁錢落去同佢換返

佢平時黑口黑面的，所以我本身諗住封$10比佢算

佢肯定已經拆左黎睇啦

恭喜恭喜

老西都話撈亂左，完。

樓主假膠

0/10

你有撚女同你結婚

下年佢會日日專人服侍你

認個保安做侄仔

膠post

未直接同佢講搞錯左囉

如果係真的話

btw 你咩姪仔值1000咁巴閉呀

你買場波都吾撚止la ==

佢知係你封1000 都好d，最慘係佢收埋先拆，邊個俾左都唔知，今年繼續黑面俾你嘆

報警咁柒

唔洗咁客氣啦😭

有咩5會

認真post

以後見到你實開門啦

問佢拎鳩返啦
我細個我個時我阿婆封錯左五舊比我又咪問我拎返
之後封返張廿蚊比我

我都封左5千比清潔姐姐

封$1000比侄仔好平常姐

寧願比狗會都唔想益保安狗

屌😭😭😭

怕樣衰🙈

ching ho rich

話比佢知抄左銀紙Number,一陣會同佢公司投訴佢當值期間收利是，工都無撚得佢做。

聽日派多封比佢
slip張報紙寫返你咩樓咩室 上次封1000蚊係你封

ching高招

新年流流又唔好咁絕

新年快樂 身體健康牙清

Call ICAC LA CHING

祝ching 新年進步，唔好再做淆底獸🚬

關isac咩事呀？

當比定100年既利是

你都幾撚天真

隔一段時間先
呢刻放低先🤧

細蚊仔都派利是
樓豬有米仔

收返之後照樣再投訴
下年唔洗睇佢面色

ching ho樂觀

咁唔好再叫春啦